歡迎差人們企回市民那邊，齊反林鄭政府

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權